VTC 停課不停學 停課不停交學費

大家點睇？
無上過堂 直接屋企down pdf檔 + 屋企open book 考試
仲要比16000蚊學費

Online lecture 都冇

有online lecture阿，上校網down pdf檔自己睇 網上做功課同網上考試

ching邊科

vtc 係咪即係

virtual teaching class 呀？

有沙紙就得 平時都走堂
宜家有得掛機咪仲爽

我係得一科有上堂 同1科re 係有上到嘅 其他都係叫我自己睇返ppt 做下Project感 考下試感 就感睇注啲筆記考 跟本咩都冇用 學校啲嘢都冇用過 學校又咩事講得唔清楚 最近仲話我唔夠出席率 要申請low Atten 就感要成29000(因為我個課程係自資) 我呢期學費就仲未交 。。。真係唔想交 亦都交唔出😭

標題笑撚死我
有得畢業就算啦

比晒錢有學返就走堂
冇學返就話比左錢冇堂上

讀咩 ?HD?

吓上堂嚟做乜
學費一直都係用嚟買cert

上堂場地同設施都要自己出 學費就收足

$400呀

正想咁講

唔係 2-3月果陣交學費已經比埋sem 3學費？

屌呀?
上個月嗰份通告先寫住「網上學習之出席時數將不會用作計算有關單元的出席率」

我冇上過online喇喎 咁咪炒撚哂?

Btw想問問你係邊個學院?

張cert仲要係廢

唔知其他人有冇 我係有比老師問要不要申請low attendance 🤷‍♂️
一開始收到都吓親🤷‍♂️我係IVE(HW)

話時話你地間學店有冇保護或支持或支援過你地啲乜？

唔該哂，因為份通告淨係寫咗係寄俾HKDI同李惠利

無走過堂ga我 而家疫情搞到我屋企人無收入，手停口停，點比阿

係阿

MICE